CCTVB廣告金主《寵物藥妝》原來係暗黃 叫手足見字飲水

藍屍見到好擺買
寵物藥妝落重廣告嘅愛回家
邊個引個黃店入黎賣黑暴文化架
要嚴肅處理 呢單嘢比之前手套更過分

不過wats pet一日未停廣告
大家繼續入去俾嬲
同時幫手提醒藍屍呢間野係港獨黑暴

宜家先知見字飲水係黃絲專用

最近發現原來有手足成立了「見字飲水協會」，區議員、社運領袖也經常提醒手足「見字飲水」，在不同崗位抗爭之餘，照顧自己，多飲水保持身心健康。

民政處：「一生平安」揮春會鼓動市民參與不合作運動或表達政治訴求